[告白] 廿幾歲人睇netflix卡通睇上癮

Netflix套外國卡通Hilda
劇情100%兒童向，老母開比個仔睇個種(我極度推薦比各位父母)
但係作畫同art style真係好鬼靚，睇到我不能自拔
難道我隱性弱能智商得5碎

碎你老母咩

唔好咁harsh 啦

人地智商得5歲

俾啲同情心

講得好

我反而鐘意睇巨怪獵人
一睇上鳩左癮

Netflix Original: BoJack Horseman, Final space & Paradise PD

最想提係啲顏色

呢啲叫配色定colour direction定唔知乜？
睇個陣覺得好和諧

低能兒

身心舒暢

依套幾好睇

以為Devilman Crybaby又真係幾靚

睇 family guy啦

Rick and Morty 真係好正 重睇三季已經第二次

個肥佬好嘔心

你知唔知 my little pony嘅觀眾群大部分都係18歲以上男性

好提唔提，提呢套野
仲hurt過我比人笑智商得5碎

呢套真心

我唔係J動物痴線佬

Pish

netflix終於肯入adventure times